有無人已經發夢發到好攰

特別係同行身邊人都離棄你既時候

Ching千奇唔好咁諗，你要記住你身邊重有好多手足支安持你架
Btw，五大訴求，缺一不可

返工返到頹都一樣要返
發夢發到頹都要繼續發

We are here, you are not alone bro

有人離開就會有人加入
繼續行落去總會有人認同

好攰好負
已經離開晒身邊既人

唔知振唔振作到

就係咁樣 好似搵唔到野振作起泥

已經準備好一直沉落去

真係無任何野拉到返上泥?

難d
性格加經歷使然

明既 經歷好大程度會轉變左個人

當接力賽囉
你攰咪抖下 唔緊要無人會怪你
休息夠繼續發夢

對人與人既關係失去信任
不如喺改變前由我親手斬斷

人人唔同 唔洗強迫自己次次行動都要去
休息夠再出好過你咁樣

記住你除左係抗爭者 仲係個香港人
攰就暫時放低一下身份
唔洗做到苦行僧咁

夜晚落自己區連儂牆行個圈 你會搵得返動力

當抗爭融入左生活一環 就好難抽離到
放低一日 果日就少一個手足 多一個唔多 少一個好少
見到自己區3日比人全清左兩次

心理質素唔好出去累人?

應該仲有人信得過既

發完夢仲要俾連登仔屌先慘
利申，唔會再出去，由得左膠完飽佢